女仔有咩特點/性格會令一個男仔鍾意佢？

小鳥依人？有主見？斯文大方？識煮嘢食？
純粹想討論下
係講梗內在
嗰啲咩樣靚大波長腿就唔洗講喇 鬼唔知咩

肯互射

女呀屌你 死基佬

鍾意笑同識扮蠢

開朗

唔係肥婆

百貨應百客
不過中意笑實無死

笑得靚 鐘意笑

聰明醒目
唔會扮聰明博出位

我鐘意d有理想有目標既
女仔為左目標而奮鬥果陣好charm

同埋外向開朗既女仔都好吸引，不過有呢類特性既女好多都順便收埋兵